（求救）阿媽買左支染髮野唔識用，成隻手都係色...

話說阿媽係樓下髮型用品店買左支野染髮
店主話就咁搽係頭就得，手套都唔洗
咁佢就照用啦，唔知係咪用得太多
染完後成對手都係色洗唔甩
我望佢支野寫住color waxing，唔係平時用開個d
試過用梘、油、梳打粉、洗甲水，都係無咩用

有無巴絲知點解決，佢係咁同我求救

買多幾枝染晒成隻手
problem solved

冇得救

遲啲就甩

揾張沙紙省兩野就甩

變阿凡達又得 變變形俠醫亦得 得咗

影相睇下個情況

個人會新陳代謝會慢慢甩

洗潔精

買隻肉色全隻手染

利申：用過泡泡染髮，滴左滴落耳仔，成世洗唔甩撻啡漬

卸妝水
平時自己染頭髮揩到手都係用卸妝水抹走